有冇人電髮後再染髮就甩頭髮

我16號電髮 24號自己染埋頭髮
之後呢幾日發現自己甩多左頭髮
沖涼洗頭時抄一抄個頭5 6條係手
有冇需要睇醫生 定頭髮傷左過一排冇
有冇巴絲有經驗

岩啊傷左過一排就冇頭髮

髮再生幾word

work

電髮同染髮只可二揀一 電完再染傷到仆街
剷光頭啦 同樓上一樣 髮再生

漂完頭髮之後 一直好似樓主咁甩
最終甩到唔洗用洗頭水

唔想剷光頭